你地會唔會擔心自己女朋友著得太性感？

女朋友成日著露波衫出街

你地既女朋友會唔會都係咁？

好彩我女朋友冇波，唔會有人昅

你錯了, 男人係有波無波都會昅